紅色炸彈應該俾幾多

舊同事結婚
原本佢地訂左某個宴會廳做晚宴,
但而家基於正苦果個限罪令宴會期間無得飲食,

咁到時人情究竟應該俾幾多好?
同埋而家最多得20人, 會唔會到時連去都唔洗去?
求指教

400

報紙

舊同事，唔會再見嘅話，$500

再見不是朋友

幾奈無見先？

每邊10個親戚朋友都夠20個啦，仲請你咩？

好耐了... 起碼都有3年多...

ignore la on9 jai

係丫, 佢plan果陣可能預會放寬個防疫措施掛...
連座位表果D都plan好晒添了

諗住順便見下D舊同事姐... 佢地舊時都對我好好

認真答你

8舊

理性答你
三年無見就算啦，比我就唔去
倒錢落海